\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Casatschok}
\index[in]{Heute Nacht geht keiner von uns schlafen}

\beginsong{Casatschok}[]
\beginverse
\chordsoff \textit{Casatchok, Casatchok, Casatschok! Ras, dwa, tri!}\\\ \\\chordson
1. H\chord{e}eute Nacht geht k\chord{a}einer von uns schl\chord{H^7}afen, \\
heute Nacht ist \chord{a}über\chord{H^7}all Mu\chord{e}sik. \\
Jed\chord{C}es H\chord{G}aus, jeder H\chord{a}of, jede Str\chord{e}aße \chord{a} \\
ist voll Gl\chord{a}anz, der schn\chord{e}ell den K\chord{H^7}opf verdr\chord{e}eht. \\
Süß\chord{C}er W\chord{G}ein, heller W\chord{a}odka im Gl\chord{e}ase \chord{a} \\
und ein T\chord{e}anz der \chord{H^7}in die Beine g\chord{e}eht. \\
\endverse

\beginverse
Ref.: P\chord{E}etruschka spielt auf der Balal\chord{H^7}aika \\
\ \ \ \ \ \ \ immerzu das schöne alte L\chord{E}ied. \\
\ \ \ \ \ \ \ Iwan tanzt mit seiner Nikol\chord{H^7}aila \\
\ \ \ \ \ \ \ und die andern tanzen \chord{E}alle, \chord{H^7}alle m\chord{E}it. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{e}Und beim Tanz, da gl\chord{a}ühen heiß die W\chord{H^7}angen, \\
und beim Tanz, da br\chord{a}ennt so m\chord{H^7}anches H\chord{e}erz. \\
Jed\chord{C}er Schr\chord{G}itt, jeder Bl\chord{a}ick, jedes L\chord{e}achen, \chord{a} \\
jeder K\chord{e}uss geht v\chord{H^7}iel zu schnell vorb\chord{e}ei. \\
Heu\chord{C}te N\chord{G}acht werden W\chord{a}ünsche erw\chord{e}achen \chord{a} \\
und zum Schl\chord{e}uss ist \chord{H^7}gar nichts mehr dab\chord{e}ei. \\
\endverse

\beginverse
3. M\chord{e}orgen früh, da w\chord{a}erden alle schl\chord{H^7}afen, \\
morgen früh ist \chord{a}alles w\chord{H^7}ieder st\chord{e}ill. \\
Von d\chord{C}em H\chord{G}aus, von dem H\chord{a}of, von der Str\chord{e}aße \chord{a} \\
ist der Gl\chord{e}anz so schn\chord{H^7}ell vom Wind verw\chord{e}eht. \\
Und m\chord{C}an tr\chord{G}äumt von dem W\chord{a}odka im Gl\chord{e}ase \\
und vom T\chord{e}anz, der \chord{H^7}in die Beine g\chord{e}eht. \\
\endverse
\ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ 
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: mündlich überliefert\\
	FA: 31 TS: 178 PI:\checkmark
\end{angaben}

